招 11.1商場快閃 樂手

11.1 商場快閃管樂團
已經fullband 但想多d 手足黎 make the noise～
歡迎各位音樂手足 入link 填form 夾快閃 ～～

112 維園見

會唔會黎多鑊？